[突發] 邊個傻仔跌左銀包

個傻仔就係我
係10月7號即係今日，朝早1030係火車往紅磡方向唔見。
我係旺角落車，想出閘既時候發現唔見左
第一時間同職員講，但係最後都無發現
銀包係淺藍色短款kate spade，入面得50蚊架咋
仲有學生證，身份證銀行卡個啲，希望有人執到，個銀包仲要係男朋友送
我信連登有愛

push

Help push

媽b

幫推

推呀

買番個kate spade俾你做我女朋友ok?

btw幫你推下

多謝巴打

又嚟
例牌推一推

樓主如果靚女應該搵得返

似曾相識

個個都用呢招引人入嚟，遲下狼來了無人再理就知味道

咁實揾唔返

如果有幸搵得返既話下次小心啦樓豬 幫推

多謝你呀 咁大個人我都係第一次唔見銀包

陰公

1

蝗蟲專線跌野，睇怕都應該返左深圳

2

3

4

5

近掛多大陸人 睇怕你都 但幫推

用連登會跌銀包
跌銀包會用連登

戇撚鳩 又係哩啲post
留番去facebook ig 到開啦屌

連登幾時開返個失物認領台？

推

個post好撚gay

未入都估到第一句係個傻仔就係我 冇d新意

同你銀包同款，幫推

慘

gay post

淨係想攞返啲卡同相

今個星期黃金周，睇怕凍過水 lm 幫推

眯怕都係啲大陸人執左 我都打定輸數

傻仔